

原文https://github.com/LMMIsGood/LiuqsEmoticonkeyboard
1.把YYTextClasses和LiuqsEmitionClasses两个文件夹下的文件拖拽到你的项目中！

2.修改工程pch文件地址，或者将LiuqsKeyBoardHeader.pch文件下的宏定义和头文件复制到自己工程的pch文件中；

3.因为使用了YYText,需要添加依赖库：UIKit.framework，CoreFoundation.framework，CoreText.framework，QuartzCore.framework，Accelerate.framework，MobileCoreServices.framework，libz.tbd

4.编译运行.